現實中ge雷峰究竟係一個點ge人？！

on居仔？？
毒男溝唔到女？？
為咗中共甘願賣屎忽？？

我估係
黨話乜佢就做乜, 弱智仔一名, 所以土共要人向佢多多學習做白痴仔, 咁會易管D

樓主唔記得換ac？
自問自答

我話我估，唔係自問自答啊

基界賤種又出鳩POST